{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098404?place[place_type]=GID&place[gid]=1098404&place[latitude]=37.5647179973&place[longitude]=127.0077619379&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소테츠 호텔즈 더 스프라지르 서울 동대문"
    },
    "text": "広々とした快適な環境を通じて快適な休息を提供するソテツ・ホテルズザ·スプラジールソウル東大門は、旅行者に多くの便宜を提供しています。 当ホテルはタッカンマリ路地とグルメスポット、ファッションアウトレットショッピングモールに近いため、観光客に良い位置に位置しており、明洞と鍾路3街への移動が便利です。 入室時間は15:00からであり、退室時間は12:00までです。 駐車は不可能で、一部の客室でのみOTTの利用が可能です。 客室は浴槽またはシャワーブースで構成されており、客室タイプによって差があります。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、ビジネスセンター、フィットネスセンター、有料ランドリー施設などの付帯施設があります。 朝食はBSTレストランで19,800ウォンでバイキング形式で提供されます。 すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いでき、様々な客室タイプと人数に合わせてご利用いただけます。 駐車はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルはタッカンマリ路地やグルメスポット、ファッションアウトレットショッピングモールに近いです。また、明洞や鍾路3街への移動も便利です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には浴槽またはシャワーブースが備えられており、歯ブラシと歯磨き粉も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンターやフィットネスセンター、有料のランドリー施設などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はBSTレストランでバイキング形式で提供されます。料金は19,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払うことができますか？",
            "answer": "はい、追加費用は現地で支払うことができます。様々な客室タイプや人数に応じて追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 404
    }
}